[武林拳王]Rocket Punch討論區(7) Red Punch cb進行中 幾時出埋手燈呀~!

Rocket Punch討論區
成員資料：
金蓮熙‬ Kim yeonhee

本名：김연희
中文名：金蓮熙
英文名：Kim Yeonhee
日文假名：キム・ヨンヒ
隊內擔當：隊長
生日：2000.12.06
身高：161cm
血型：B型
興趣：數獨、睇演唱會錄影
特長：滑冰
concept film:

高橋朱里 Takahashi Juri

本名：高橋朱里
英文名：Takahashi Juri
日文假名：たかはしじゅり
韓文名：타카하시 쥬리
生日：1997.10.03
身高：160cm
血型：A型
興趣：睇電影、聽band歌
特長：快速單眼、做可愛和性感表情
concept film:

金秀潤 Kim Suyun

本名：김수윤
中文名：金秀潤
英文名：Kim Suyun
日文假名：キム・スユン
生日：2001.03.17
身高：169cm
血型：A型
興趣：填色、影相
特長：立定跳遠
concept film:

徐胤卿 Seo Yunkyong

本名：서윤경
中文名：徐胤卿
英文名：Seo Yunkyong
日文假名：ソ・ユンギョン‬
生日：2001.11.01
身高：161cm
血型：O型
興趣：睇扮靚靚片
特長：食檸檬、鬥互睥
concept film:

金素嬉 Kim Sohee

本名：김소희
中文名：金素嬉
英文名：Kim Sohee
日文假名：キム・ソヒ
生日：2003.08.14
身高：161cm
血型：A型
興趣：睇Youtube、聽歌
特長：劍道、聲音模仿
concept film:

鄭多玹 Jeong Dahyun

本名：정다현‬
中文名：鄭多玹
英文名：Jeong Dahyun
日文假名：チョン・ダヒョン
隊內擔當：忙內
生日：2005.04.29
身高：160cm
血型：A型
興趣：睇吃播、執屋、橙皮藝術
特長：講中文、包剪揼
concept film:

音樂作品：

首張迷你專輯《Pink Punch》
發行日期：2019年8月7日
Track list:
1.Pink Punch
‪2.빔밤붐（BIM BAM BUM）‬
‪3.Love Is Over‬
‪4.Lucid Dream‬
‪5.Favorite（특이점）‬
‪6.선을 넘어（Do something）

MV:

第二張迷你專輯《Pink Punch》
發行日期：2020年2月10日
Track list:
1. Red Punch
‪2. Bouncy‬
‪3. So Solo‬
‪4. Fireworks‬
‪5. Paper Star (종이별)
‪6. Lilac (다시, 봄)
7. Girl Friend (여자사람친구)

MV:

官方SNS：
-Twitter :

-Facebook :

-Instagram :

-Café :

-YouTube :

-NAVER V :

所以MV我未放上template sor

我都係求其加左少少資料開左po先 下個po等你更新番個template

LM

Rocket Punch, BOUNCY [THE SHOW 200218]
放返係新po先

推啊推啊推

留名

推

대놓고 힌트주는 로켓펀치 ㅋㅋ (ft.울림대표님) [그림으로말해요]

得個睇字嘅獎品

站長獎品

禾高朱

有無問題想問佢地？

買咗碟嘅麻煩請TG我約交收

早

多咗多玹 秀潤 蓮熙 素嬉小卡
有興趣就搵我啦：）

人不在紙牌在

呢啲活動都出席唔到咩 認真咩
我fs會唔會凍過水

冇事啦 你加油

[Rocket Punch - BOUNCY] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 200220 EP.653

我哋下次見好不

我影唔到 唉

返來了

ocket Punch(로켓펀치) 'BOUNCY' 놀래카메라

胤卿

唔好二次傷害

停啦

小朋友幾鎮定，班姐姐……

多玹驚完嗰下之後扮無野弱智妹就唔識驚

演技嚟

弱弱地智 智商有問題
揸筆都揸唔掂

路人經過，春麗頭幾cute

想知韓飯覺得高朱今次造型點
利申睇開佢akb個時係有d唔慣又唔係覺得核突但硬係怪怪地咁

英治叔去fs睇高朱但唔去隔離團入fs睇櫻

點入得起

英治嘅財力應該冇問題 唔通唔中

之前就話姐，今次個數俾得起都追多幾隊好過

個咀

今日呀蓮超正呀~

講到成個掃地呀嬸咁
如果佢係潘金蓮仲正

[ID : ROCKET PUNCH 2] EP.1 RED PUNCH 쇼케이스

올라운더 그룹 ‘로켓펀치’의 강렬한 한 방! ‘BOUNCY’
6個人嘅舞台

[IDOL RADIO] 200220 로켓펀치 (Rocket Punch) - BOUNCY /아이돌 라디오 직캠

[IDOL RADIO] 200220 로켓펀치 (Rocket Punch) ★메들리 댄스★ /아이돌 라디오 직캠

高朱自己出演金申英既電台節目，仲有電視節目大韓外國人。

Thanks

好快手

咁啱開Twitter 就見到

[ROCKET PUNCH's cookingclass EP.1] 로켓펀치가 흥으로 천장을 뚫었다구우우~~!! (BOUNCY bounce time with Rocket Punch!)

Indeed Rocket Punch will be true to their group name? | KNOCK KNOCK PUNCH | Rocket Punch

第1眼見到我Hyejoo以為入錯po

隊長好笑

26號 兩點 朗豪坊Starbucks外面交收
詳細資料 TG問
自備購物袋

我們拳拳 짱!

家族飯lm

歡迎光臨

估字 ㅅㅂ

恰細路女唔識野

已買

呢set造型又好靚

想搭單了

搭單同樣TG
26號截 淨係本野50蚊
運費睇有幾多人買 夾返

哇 有個站出啲相好靚

ShiningPoodle

好靚呀~

我淨係望到隊腸睇對野好大

升球大墊

腰幼躉大

咩站嚟 影得唔錯喎

秀潤啲頭髮斷咗

有冇教佢點樣護髮

[Show Champion] 로켓펀치 - BOUNCY (Rocket Punch - BOUNCY) l EP.343
今日打歌衫最正

An active girl group gives you tips on shopping in Dong-myo #idol #reality | [Punh Time 2 ] EP3

[Rocket Punch - BOUNCY] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 200227 EP.654

又改名

洙正我對你唔住
나랑 윤경이 오늘부터 1일

로켓펀치(Rocket Punch), 길을 걷다 ‘바운시(BOUNCY)’가 들리면? [TD습격영상]

BOUNCY - 로켓펀치(Rocket Punch) [뮤직뱅크/Music Bank] 20200228

[Pops in Seoul] BOUNCY! Rocket Punch(로켓펀치)'s Off-Stage Dance

我波牙

下？

下咩姐

好惡

我波牙關唔關你事呀

我捉佢去umpah umpah

你下次再去我驚金仔炸首爾

下次我燈下弱智 呢個團會完美啲

呢場係邊場

望望下秀潤又幾似角落生物

第一場 好似係

[안방1열 직캠4K] 로켓펀치 'BOUNCY' 풀캠 (ROCKET PUNCH Full Cam)│@SBS Inkigayo_2020.3.1

로켓펀치(Rocket Punch)가 게임 중 양말로 빅웃음을 준 사연은? [TD습격영상]

新飯lm
想問點解最近打歌唔見yunkyoung?

跛左腳傷

係我燈咗佢

🥴🥴

呢2張幾靚喎

受不了

你食開屎嚟？

係 我食開屎

弱智而家咁嘅樣我可以

屌你要弱智啦
屎都食

Rocket Punch(로켓펀치) - BOUNCY @인기가요 Inkigayo 20200301

MV 2天內破千萬，在美國等7個國家和地區iTunes K-POP專輯排行榜上佔據首位，並進入15個國家排行榜的TOP10。

唔應該燈韓國

燈夠未

[ASMR Punch] (Earphones Required) Juri's Sweet Pickup Lines in 3 Languages #ASMR#idol#RocketPunch

真正嘅團體相

高朱真係要再努力d
點解腳傷左仲著高踭鞋

放過我

本週將會慢慢結束活動

今次cb有無進步？

最尾嗰張可以曬出嚟叫佢影多張 無限loop

我umpah umpah她

又頂住？

直間衫

投票 ：
Bim Bam Bum
Bouncy

好得意🥰

[쇼! 음악중심] 로켓펀치 -BOUNCY (Rocket Punch -BOUNCY) 20200307

扮大波？

係堅大波

特登唔扣心口嗰兩粒鈕？

頂住左

正到[img]

講中咗本週音樂中心係最後一週

高咗 依家成隊第2高

對波就第3大

成班囡囡學人請中文

邊個第2？

朱里>弱智>多玹>蓮熙>胤卿>秀潤

又咁快

高朱

Rocket Punch(로켓펀치) - BOUNCY @인기가요 Inkigayo 20200308

末播又要等下次cb

我嗰邊又末放

我嗰邊都係末放

你地好花心

幾時可以學我梨咁 出首神曲

乜咁啱嘅

你又係啊？

記低晒你班芯

仲有你

有隊己經末放左，有隊現在末放，有隊將會末放

我過黎捉人

有隊連cb機會都無

唔認得juri了

想對我做啲咩

下

下？？

讚佢靚啫

想姦你

是日截止銷量 10306

站長福利

我屌鳩垃圾武林

好Come睇

佢今次cb話自己比起之前169cm再高咗

我胤卿

[ASMR Punch] (Earphones Needed) Healing Song Lyrics Recommended by a K-Pop #Idol #ASMR #PaulKim #XIA

老實講 一開始嚇親 同埋實力有待上升

同埋點可以無 師姐嘅 그날의너 同 그 시절 우리가 사랑했던 우리

我胤卿幾時先出返嚟

點解會有咁多負皮

你囉

K-Pop Girl Group's Secret Skincare Routine Exposed!! #Idol #Reality | RocetPunch [PunchTime 2] EP5

呢集正

點解有時有中字有時無

朱里

隊長

正到癲

蓮熙我射精她

下
胤卿呢

早就射咗

呢個站影得幾好

放大咗張相都唔矇

胤卿靚嘅關係啫

係正嘅

咁正 得唔得嫁

韓飯福利🤫🤫🤫
野食加polar 點會寄海外

岩如果我哋中咗先再講

中風先定中武肺先

CLS

駛唔駛咁快 只係出左3分幾鍾就up上黎

有無人答我 蓮熙點解可以咁撚正

大神嚟韓文巨

[ASMR Punch] (Earphones Required) Rocket Punch - BOUNCY (#ASMR ver.) #Idol #RocketPunch

正到

同款帽Get

本雜誌正到

Ketchy 1期準備開買啦

做乜同vlive捆綁式銷售

Vlive多功能使用嘛
以前33蚊一個月先有額外野睇

咁靚女 得唔得嫁

下 仲有張喎
你私藏自私丁

[ASMR Punch] (Earphones Required) #Girlgroup Counting Sheep Until You Fall Alseep #ASMR #RocketPunch

又玩埋果d唔知乜膠

數撚夠羊未

蓮熙呀嘛 我識佢啊 講野好低b嫁

好快

계란초밥 係我喺香港一定唔會叫嚟食嘅壽司

快到

눈물 찔끔, 웃음 폭발 하게 만든 로켓펀치 윤경, 수윤의 영화 원픽✔ | 로켓펀치 취향월드컵 #1 | Rocket Punch's Taste World Cup #1 [ENG SUB]

靚左

🥰🥰

Rcpc會唔會好似lvlz咁間房無冷氣

你之前冇問胤卿咩

有冷氣啦
Punch time影左出嚟

無突然醒起喎
琴晚睇碟 明恩話宿舍間房無冷氣

#RocketPunch Auditions For Web Drama #BestMistake #JiHyunHo | Rocket Punch [Punch Time 2] EP6

弱智不了

咁快

로켓펀치 - BOUNCY 교차편집 (Rocket Punch Stage Mix)

佢地全部面豬dun都好可愛

我可以

隊長呢套衫世界級

[ID : ROCKET PUNCH 2] EP.3 대기실 게임 한마당

Rocket Punch(로켓펀치) BOUNCY로 10KG 빼기!_마지막 주차

果日突然勁大波 我都唔知望邊好

Sticker!!

升球大戰

望先係尊重

我色情你乳豬

啲壞人會唔會捉走我胤卿

搵人幫蓮熙解決佢

佢弱智？

弱智點識玩呢啲

[ASMR Punch] (Earphones Needed) IRL High Schooler's School Lunch #MUKBANG #Idol #RocketPunch

又有廢片

武林當我哋前世未見過女仔食飯

比快左幾秒

今日有行程

又平咗？

邊到平

個陰

跟得弱智太多 唉

搞唔掂

坐好近

1期開始申請啦

唔戴口罩咁危險會唔會中武漢肺炎

申請咗 申請埋右啦

Kawaii

果幅大作去咗邊

ASMR Punch] (Earphones Needed) K-Pop Girl Group's Youngest Member's RED #MUKBANG #ASMR #RocketPunch

想問下埋單要幾錢？

496 EMS

Thanks聽日先搞

多鹽做乜成個護琦手咁

做乜拿左隔離隊隊長件衫

隔離隊長都著咗佢件衫

肯定比秀潤揸得多 變到咁大

禾蓮

下 又禾蓮？

芯

下 又禾高朱

both都係禾

放過我好嗎

What happens when a girl goup is let loose on the set #Girl Group┃Rocket Punch [Punch Time 2] EP7

我bb

鹽對應

好

認人時間

第2張啦
左 - 右
多鹽 胤卿 蓮熙 秀潤 弱智二號 弱智

韓國果邊準備緊多玹生日應援

估人

多玹??

鹽

V

會唔會咁快呀
btw~正

其實有幾多條youtube channel 又punch time 又rocket punch又woolim

少左張嘅

細路女玩完filter貼番d正常嘅

呢個站影得唔錯

豬里

不過啲圖有啲大張 同埋太光

近到有d恐怖

Wink

哇咁正嘅
依個站長好pk咁喎 自私丁完依家先放上黎

其實隻公仔係咩黎？

其他站唔見你咁講

巧qq

找不同

紫髮

真正嘅忙內

最重要果張呢

咁正嘅野緊係等你黎po

我唔似啲人連弱智都色識食到

New K-POP Group's Phone Digging!! #Idol #Reality | Rocket Punch [Punch Time 2] EP8

已經悶到咁

你地咪癲啦

[ID : ROCKET PUNCH 2] EP.4 | 롴둥이들의 펀치타임 촬영 전 모습은?!

有中字？

有

好正

下次去要買返棵broccoli

比啲力嚟好無

你嘅燈力?

唔好啦 我再嚟燈嘅話 你哋下次唔洗去

高朱v

Ketchy1期申請延期到30號

無人申請

最後果張咁都唔執埋佢

有人叫我講埋第一張果粒仲明顯仲大

邊粒？

暗瘡

想與她一起玩

執到咁靚得唔得嫁

cute

打得太多針不了 唔知其中一枝係咪避孕針

出黎隻揪

你咁矮

比大家助養到成長晒嘅童星

咁正式

正

影到咁靚 得唔得嫁

一陣間執到咁白又有人話
撚有咁白

好靚🤩

好正呀~

Their First Drinking Party Since Their Debut! #Idol #Reality┃Rocket Punch [Punch Time 2] EP9

今集punch time又碎 又無乜營養

點碎

你睇下咪知

淨係答問題

到底so solo 好聽啲定다시 봄好聽啲？

武林係咁上下 幾時先可以再見

話說高朱係咪跟得弱智多..
Punchtime話邊個對你嘅影響最大
朱里答 胤卿..因為胤卿媽咪送嚟嘅橘真係好大
真係好有營養
영양 = 영향 ?

2月10 - 4月1 銷量： 12583

好qq

早 好耐冇上水
打算做多個sticker有嘢想整就cm下

好qq呀~

大神相 影得好靚

[DANCING IDOL] 방탄소년단 《상남자》 커버댄스 by 로켓펀치 | BTS 《Boy In Luv》 cover dance by Rocket Punch

好睇

Rocket Punch(로켓펀치) “상남자” (Boy In Luv) Choreography

로켓펀치 윤경-수윤(Rocket Punch YUNKYOUNG-SUYUN) “소중한 투표하러 왔습니다!”

好耐冇炒過

Speak in English! Let's Make Macarons #Idol #RocketPunch #Reality┃RocketPunch [PunchTime 2] EP10

I can speak English very well~
Don't worry, everyone~

呢個大神啲相

果位ShiningPoodle大神d相呢
幾時再po上黎

交比你 我呢排忙唔得閒

牙痛胤卿喺邊

我屋企

做運動

4424

笑死

Key上去

武林又課金

不得了

禾可以

비글미 폭발! 로켓펀치🐥

Black bloc
女手足

靚d嗰3個v

打機

快過IZ*ONE 出

正呀喂~

眼鏡

我智愛

我有張s

頂
我今日先見到superstar出

唔緊要 有時差啫

秀潤真係好正

靚

徐胤卿太勁..全部hard mode 3星曬

某韓國站長

01:54 Go

今日啲相多到

Beauty Products Recommended by A Girl Group?! #Idol #Reality┃#Rocket Punch [Punch Time 2] EP11

朱里豬

岩岩先有時間開黎睇睇

膠朱

好波

[무편집본] '수윤'의 동네 한 바퀴

啲圖多到

好好笑

生日粗卡~

多鹽生日快樂

多鹽靚呀~

禾強

第一張個樣仲正正常常

比多啲啲多玹TMI你哋

手燈：

可能係咁嘅樣：

左下角蓮熙？

咁勁

同師姐5期果d差唔多

[무편집본] '쥬리'의 동네 한 바퀴

差d唔記得ketchy點串

今日就係成為一期Ketchy嘅最後一日

[무편집본] '윤경'의 동네 한 바퀴

呢到大把人都無做

你

我有做喎

Star Magazine 5月号

隊長件衫個V

放心,唔會有嘢睇到

你哋想對我蓮熙點

號 号？

日文呀

韓国雑誌 THE STAR（ザ・スター） 2020年 5月号 (Davichiのカン・ミンギョン＆イ・ハンギョル両面表紙/DAY6、ソンガン、April、Rocket Punch、ミスタートロットのノ・ジフン記事)

買咗未 本野好似幾正

大神？

我正式宣布 你班仆街唔可以再色我胤卿

係色都色隊長同多玹啦

屌你 你好似唔是咁喎 係咁po我胤卿屁股蛋

茄子一期大家睇咗Behind未

痴撚線公司

今晚V live7點 Bouncy Behind

Rocket Punch(로켓펀치) ‘BOUNCY’ MV behind
Ketchy1期會然記得睇

呢到好多人唔是會然

得你2個大神同我

啫係前後4個

又話推po

做埋功課先幫手推

究竟仲要幾耐先推爆依個po

你哋深潛無辦法

呢個po成11個負皮原來

係你地淨係吹水咋
我keep住推

抖陰不了

想抖佢陰

又色成員

如果下次出啲洗腦歌就好

Lalalilala

再好聽啲 不過都好難了

哭撚咗

下 咁無品味

打柒佢就岩嫁啦

想打

想打乜野先

快啦 差廿個就爆到依個萬年post

快啲乜？ 快啲打柒佢？
識劍道我驚

推緊啦

我拎我把劍教訓佢

咁撚柒重口味

蒙頭入佢

咪癲拉

講個TMI比大家 秀潤用緊SE2

多玹iphone7

朱里iphone6s

好彩啫

好快有人幫佢換電話

想買新電話助養佢

蓮熙 Galaxy S8?

你點知的

發夢夢見

[KETCHY]Rocket Punch討論區(8) 我正式宣佈 茄子一期 正式啟動！

過黎啦各位茄子